所有巴絲入哂黎睇睇先 記唔記得2014年

第一 記唔記得我地一開始講好咗啲咩？
兄弟爬山 各自努力
大家一定要記得我地2014年係點輸
首先一樣野 唔要再見到有任何標籤
例如：休息撚 港島撚 等等
好簡單一樣野 大家覺得個樣野嘅出發點
係對成個運動幫到手 咁咪做囉
Ok萬一件事fucked up咗嘅
咁咪大家一齊檢討改善囉
而唔係要互相指責啊
贏嘅一齊贏係開心啊
但係唔好一方有錯嘅 另一方去指責
咁樣成個運動好快散
點解唔可以互相幫對方執手尾？
有手足私了傷人藍絲
同上有手足覺得流血個畫面唔好睇
第一樣野唔係要開post互屌啊
係即係對外解釋返咪得囉

再黎 好重要一樣野
有手足想出嘅 點解要阻
有手足覺得攰啦 想抖 咁咪抖囉
出嘅手足 同唔出嘅手足 唔好再互相屌大家
眼見真係有太多posts屌對方係鬼
出唔出係自己決定 自己覺得啱嘅咪做囉
由而家開始
相信前線 相信後勤
互鋪長短

推

再話對方係狗係鬼就輸撚緊

咪撚再捉鬼

輸啦就

團結啊

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

兄弟爬山

各自努力

721

831

101

和解啦

唔好再分化了

槍口對外

大家幫幫手

一仗功成萬骨枯

團結一致 槍口對外

互補不足

贏嘅一齊贏

錯嘅一齊錯

香港人

反抗

不分化

不割席

斷你46連擊
但提提你自推幾次就會無效果

不分不割

巴打幫手推推
再係咁輸撚硬

人民鬥人民

堅持啊

冇得再輸架啦

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

認同.

1

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

一齊加油

幫手推推

認同 連登以好多狗 加上捉左咁多人一定有好多acc係到帶風向

我唔想輸

加油

無人想輸 最緊要冷靜 大家讀咁耐書 唔係白讀

一定會有人滲透但自己要分清楚

唔好輸係自己人鬥自己人到啊

係 自己人內訌係最危險嘅時候

冇人睇我都照推

咪撚再分化

係滲透撚分化人扮自己人丫

一向邊d係自己人點會睇唔出

幫手推下

只爆黨鐵

最驚嘅就係手足都比佢地影響埋

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

Wow wow

多謝幫推

啱嘅就做啦

辛苦哂

冇人睇又點

照推

2014

推 兄弟爬山 已經冇野可以輸 香港已經病入膏肓 仲分化係味傻撚左

自認馬後砲，點解柒婆唔搞連登係原因，整一兩個帶風post，想我地割席

就輸啦屌

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

同意請正皮/留言幫推

真 pish

幫你推

各位幫幫手

我有睇 啱嘅 我個人覺得點都要靠自己
不過一句手足覺得啱嘅就做啦

唔該你

Thx

冇人睇都唔緊要

感謝

岩

唔好再分化，唔好割蓆
檢討，再前進，永遠都係同路人

TUI

有錯請指正

推 唔好再互屌
做得唔好咪改

兄弟爬山 各自努力

唔該

內鬥只會俾港共贏

啱啊

正確

呢個階段一定要團結

TUI!

[b]只要唔好忘記大家都有一個共同目標
就係呢個政權

唔理做咩都好
相信各位手足都有各自各諗法
文宣又好勇武都好
大家不割 唔好忘記兄弟爬山
大家各有各做 唔好覺得自己一定冇錯先
檢討人亦要檢討自己
但係要自己理性分析

今晚八點手足自己諗出唔出💪🏿
光復香港 時代革命！

自己覺得啱嘅就做啦
不分不割

兄弟爬山 各自努力！！！！

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

支持 不分不割 團結一致槍口對外

不分不割啊

點撚柒樣都唔會割！！
兄弟爬山！

各有各做 不分化不割 成班得把口

唔好意思..必需標籤
有D集中撚~合照撚衰左一次又一次
都依然要計劃再衰第三次
放過佢地..就係推其他手足去死
睇下尋日個環境
唔通你覺得係一個正確既決定?

唔割，但係裝修一定要停,大把對家臥底混入黎破壞，態度差，搶野，我地就玩完

乜嘢叫割席同埋互屌？
如果真係唔同意前線某啲做法
就唔應該洗地
而係要求佢哋改變做法

不割席，係講緊我地依然視彼此為運動一員，願意提供法律支援
而唔等於要幫對方無止境洗白
有啲嘢和理非接受唔到「裝修」，並且批評
某啲所謂勇武一句「分化L民意L」車過去
咁係兄弟爬山？咁係AI自我學習？

pish

我個人覺得現時情況下集中一區
效果一定唔理想 所以我唔覺得係一個啱嘅決定
我想聽下有手足點解會想集中一區嘅諗法

大家都係為件事好

可提點
不指責

停唔停有待商榷
但係臥底嘅問題點捉都捉唔完
但係可以肯定嘅係搶偷一定要割
不義之財要黎做咩

由你覺得係執手尾個一刻 你個心思已經係有問題

Push

有時見d人話，民意冇逆轉/民意未逆轉，然後個結論就係做乜都冇所謂。我會覺得幾奇怪。即係你老公/老婆好愛你，不離不棄，所以結論就係做乜都冇所謂咁。

民意係要尊重的，唔係用來試探的。民意唔係一刻，而係趨勢。尊重民意唔單止係功利考慮，亦係對人的尊重。每一個同行者我地都尊重，所以先尊重民意。we are all in this together.

唔割席，唔係唔溝通、唔尊重。唔割席亦係相向的，咁先有「同行」，唔係就變左「陪行」。抗爭不分主次嘛。

我就最怕個d「總之你做你個份，唔好咁多爹。」然後通常咁講的人，都會攪錯「尊重」同「認同」。好似唔認同就係唔尊重。「你都唔尊重（認同），點解我要尊重你？」

尊重還尊重，認同還認同，兩件事嘛。

我地再裝修只會比spin做普通暴徒，民主抗爭有好多和理非方法，偏要用破壞店鋪既方法？

兄弟齊心, 其利斷金

push

不指責，只檢討
不互罵，要互重

有啲唔同意
做法諗法每個手足唔同
有手足覺得私了過火咗
但係有手足覺得打人藍絲冇需留手
正因為每個人嘅意志都唔同
我地冇權改變手足嘅做法

推呀！

大家唔好犯同樣嘅錯 今次會萬劫不復 兄弟行山!!!

F

係

根本由六月到而家

次次都會有分歧

係，呢幾日係特別多，
其中一個原因係呢兩日國際間多左聲音，變左大家多左顧慮，從而大家會反思咁做岩唔岩...or 咁做會唔會fuck up 左件事...

但其實同六月一樣，有分歧，唔緊要，繼續去
互相包底

頂住

核彈都唔割

各自努力
團結就是力量

冇補充，推

基本野

團結先有希望

香港人團結！

乜嘢叫無權改變？
做文宣洗底已經係一種對思想嘅改變
依家嘅唔割席
根本就係要和理非單方面全盤接納勇武嘅做法
「你批評前線
就係風向L民意L分化L 無L用」

超級認同

只要記住

不分化 不割蓆 唔互屌 齊支持 齊補救
兄弟爬山 各自努力

我地係一定 一撚定唔會輸

Tui

講得岩！

Aggerr
呢幾日咁多風向po
大家小心

邊個仆街手殘負評！

第一條就係不分化不割蓆

巴打慢慢黎先
第一 你講嘅文宣洗底係對邊個思想嘅改變？
我所講嘅思想 係指不論和勇都有各自思想
一個做法有各自唔同嘅意見係一定會發生
基於各自諗法一方係唔需要全盤接受另一方嘅做法
然而 我想講嘅係 一方唔接受係另一回事
但係另一方唔可以不問因由 即刻開po屌咗先
眼見而家嘅風氣係
有手足一不滿就話呢個係鬼係狗
或者一開波就標籤咗先
所以我唔係特別針對和勇
只係覺得呢個風氣一定要杜絕

兩睇
裝修特別係中資嘅一定會有效果
外國已經有報紙提及到我地只係針住中資黎打
不過 預咗有好多維穩媒體大肆報道
民意唔會話冇影響 呢層就大家一齊討論點改善

解除標籤

只討論 檢討, 不指責

請停止互屌
做得唔岩，個個都有
唔好下下都屌，慢慢改善

[警世] 唔好因為gphone個post不斷互屌同鞭屍

同意請正皮/留言幫推

Agger

大家唔記得十月十要慶祝呀

大家幫幫手
行到呢步係唔容易

相信前線 相信後勤
互鋪長短

相信前線 相信後勤
互補長短

香港人要醒下，今日我地要出來抗爭係反映過去二十幾年和平抗爭既失敗，我地香港人要做既只有三件事。

1. 無論如何，唔可以同前線切割，一切割佢地必死，我地係一體，勇武犯錯即係我地犯錯，大家共同承擔。

2.要記住前線唔係無差別破壞，一定要做好文宣，打擊中資先對中央有用

3.堅定抗爭，遊行一定要參與，保護我地班細路，來緊經濟可以會好差，我地甚致有好多利益受損，可能有段日子要捱，但凡事要成功就有代價，我地一定要堅持，一輸我地同下一代就會入集中營。

政府圈套就係想你係佢定立既規則入面玩，唔好相信佢地，即使你玩贏，佢都可以定第二啲規則，我地要既係規則由我地定，要不斷向始作俑者同當權者施壓，打擊佢地係香港既利益，當佢地付出既代價大於比真普選我地時，香港人先會贏。

講晒我心聲

點都唔割

我地行到呢一步唔容易架

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

佢係hk01打手
Block佢

分分鐘請左網軍黎連登帶風向
睇到嘅分化post要小心啲

記得不分不割

唔啱傾到啱

啱

呢次冇得輸架

我意思係你唔應該覺得係幫緊人執手尾

咁應該點講

各位手足，食飽飯休息完又要開工喇，今晚八點，十八區見

喺建議同改善嘅同時，我希望所有手足記住
團結是力量！
團結才能勝利！

團結一致
槍口對外

一齊打倒出面班風向撚，分化撚

走到呢一步唔易

行到呢步唔好內訌啊

多謝

推

手足一個都不能少 小眾要我地保護呀

［重開 極重要］想保護手足嘅同我入嚟睇咗佢！！！ (請記者都睇睇)

不分不割
大家幫大家啊

方向一樣就是同路人
永不割蓆

大家都係為呢場運動
只不過係做法唔同啫
不分不割

三步中出西門都好信

【捉鬼？】大家入黎估下我係咪HK01打手

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號
和勇相連 決不分割
和勇相連 不分不割
和勇相連 永不分割
和勇相連 勢不分割

最近講嘅文宣洗底
通常係講緊針對 「裝修」嘅洗底
當然和勇爬山各自努力，唔應該強求彼此完全接受
但係最起碼大家要相信係對達成5大訴求（或者6大）有幫助
大家都明國際輿論支持（應該係話外國政壇支持）對呢場運動好重要
咁點解要堅持裝修呢？
假如要堅持
係咪應該堅持爆舖個一方提出理據
證明唔會影響民意？

有啲嘢做少左咪遲啲做返
但係做左就返唔到轉頭
我地唔似黑警一樣，有共黨做後盾，所以謹慎過度好過輕敵

我地要討論嘅唔單止係「做啲咩」，更加包括「唔可以做乜」

依家討論氛圍根本不利呢種討論
因為一班唔知係鬼定真心膠嘅人
係咁鼓吹前線至上